今仗之後 求吓你地變返be water 戰術

求吓你地阿
損失咗好多手足阿

依家唔救, 都唔知仲有冇之後

其他大學唔好發起守城
求吓你地

Be water 戰術真係無得輸的

運動一開頭每個人都支持be water 就係因為唔想重蹈覆轍 經過以前既運動 都知道陣地戰有百害無一利 尤其無大台指揮 而家提醒返大家要be water反而做左散水撚 到底係咩道理